DQ集會 3個鐘1000蚊 淨坐

可以玩電話,戴口罩同黑超
後生優先
有意者留低tg, 名額有限
另外廢事有藍屍玩野/記者放蛇, 加左你之後會再double confirm 唔信就算

急要人